新娘讀緊誓詞，證婚人忍唔住

新郎表示：俾你快過我添

屌你

D youtube comment 笑撚死

"i promise to be your biggest advocate and your best friend"

that minister could literally smell the bullshit coming out her mouth.

she imagined them fucking and you know it